陳雲：由於共產黨比香港人道德比較高尚，故此香港值得給共產黨統治。

陳雲：（承上貼文）香港人比共產黨更邪惡，比大陸人更賤格。一場假瘟疫，令大家看清楚香港人的真面目。值回票價。
由於共產黨比香港人道德比較高尚，較為懂得約束權力及姑息小民，故此香港值得給共產黨統治。

雲粉：我真係好撚憎香港人

中國共產黨萬歲！屌屎忽！

慘得過下面好撚多信眾

咁都有千幾個like

提返，當年迫走陳雲同要求嶺南炒佢既，唔係中共，而係左膠泛民

云粉同熱狗真係2大青山走犯

點解當年泛民容許政府抄大學教授？

飯民中，只有民主黨話dQ係抵死

所以香港人囂張什麼？其實都係自私自利。泛民見當年被炒既唔係自己人，所以公義既說話都唔講。

真？斷人衣食 猶如殺人父母

動物農莊，起初d豬都覺得自己為左正義而戰，最後就迷失本我。

係大家笑陳雲、熱狗既時候，大家係唔係要反省下自己，是不是每次都真係擇善而從，還是只跟著大隊，人云亦云。

唔想知

佢地真係好賤格，而家見到泛民番生，易地而處諗都可以理解點解陳雲話香港人賤格
睇左佢剛剛最新評論戴耀庭被炒既post ，都幾均真

旺角戰鬥相都無

你講呢單野? 飯民有邊個政黨落水?

夠鐘

佢可以令有班人
將一啲抗爭上既不如意
推哂落其他抗爭者同佢地所謂既冇腦黃屍身上

佢地可能講呢單野
但, 飯民有邊個政黨落水?

(陳雲在2016年3月不獲續約)

你講呢單野? 飯民有邊個政黨落水話要炒陳雲?

究竟而家仲信陳云根既係咩人

香港人的確係道德低賤

連登仔: 依家講呢D有咩用

政府炒人要泛民審批？

當年dq, 只有民主黨叫好 (加上黎智英經常屌港獨派)

依家肥佬黎仲屌緊港獨不過民主大報係連登係聖潔無瑕

香港人冇得救！！

人哋係習近平座上客，要建立中華聯邦打倒美帝。

佢而家集中屌雙黃一陳, 無屌其他人, 算無以前咁衰

唔好再貼隻垃圾上嚟谷人氣

佢完全推翻晒自己講過啲嘢

世上好多有反人類人格嘅人

唔係咩叫邪教

兒燈仔： 好鐘意香港人

香港人正人垃圾，應該畀返英國人搞掂。

間中唔記得食藥

云伯呢排好心繫祖國，成日出po讚支那，前兩日先有個po話支那醫護比香港醫護好

好似長期冇食

咪玩啦
擺明係國師熱狗憎泛民強烈得多
點會掉轉嚟講

眾人皆醉撚

真
香港閪人太多

起因就係陳雲講蝗蟲論
一大班死左膠群起而攻之
跟住陳雲俾嶺大炒
個個粒聲都無出過 學術自由？唔包陳雲㗎

點解仲會有人聽呢條癲佬講嘢

咪理佢，等佢自生自滅算啦

勿回

癡癡地

佢係咪見冇人理佢 所以痴撚左

接上文呀屌你 上文去咗邊撚度啊？

又係真
佢被左膠話 法西斯
之後就被嶺大炒鳩左

咪撚玩啦5寶

當日梁游班狗又咪只係想cap著數
佢2個出事又咪同泛狗一樣

而家想洗白？

講真又錯唔曬
香港人依刻竟然調翻轉個鳩頭跟政府呼籲攻擊返自己人
借疫情收緊大家嘅自由 但大家又好ENJOY

Cctai依家引領 代議士監督政府 既風潮
專心做自己野
算無以前咁衰

共碟正常

呢個都真
但共狗道德比香港人高尚？佢自己唔係香港人？

直 block

冇睇開陳雲 但人地講到明承上文而#1又冇上文
咁明確嘅斷章取義都冇人覺得有問題
兒登仔

大把連登仔都咁講啦
日日都話連登惡過共產黨

黃絲又配合影人地 唔帶口罩
玩批鬥 人民鬥人民 助長極權用 恐懼加強统治

明明就係得罪女權，係要同政治立場拉埋嚟講 人哋炒佢係因為佢on9, 唔係因為佢反共

戴耀庭喺共仔眼中地位咁高都要搞完佔中坐完監過埋國安法先畀人炒, 陳雲算乜？

雖然你講梗事實 試解釋下個殘體字？

而班信眾準備搞海外城邦

某程度上 香港人比中國人更賤格 處處刻刻以為自己人上人 實際毛都未長齊

岩呀，國屍都係覺得自己為左正義而戰

陳云亦云

叫我？

佢哋係要中港共榮架

熱狗